有冇人養緊Terrier

養緊隻BB
成日揀糧食，又不停咬我腳

咩terrier先？ 有好多種

Foxterrier ，好多精力

Aiya 我好鍾意fox terrier
請問你點得嚟？ or 係外國？

你個隻係咩Terrier黎? 純種? 有無圖?
我去幾間都係唔同樣....

好想睇相....

最後屋企附近有人養Airedale Terrier
好撚乖 好似幾易打理

我都想養

朋友幫搵兩個月大

純唔純答你唔到
就算有pedigree cert 都有機會雜左
我就覺得好合眼緣，不過真係好百厭

養啦！我都有朋友養！好正

點樣擺相我一直都係cdrom

你朋友點搵㗎？ 可以教下我嗎？

有冇tg?叫佢搵你

好呀！ @meowmeow999
Thx

仲有冇人養